頭先同條女去食晚飯 我讚個鬼佬waiter佢竟然聽唔明...

本來今日條女生日 比佢話事揀去邊到食飯 今次仲要係我請

條仆街就揀左間好撚貴既西餐廳 我都唔撚識讀間餐廳既名 我見一塊死人扒都成幾百蚊

但見條女生日 好 今日我忍9你

入到去 我就同女朋友坐左係個卡位到 個WAITER(鬼佬)走埋黎問:what can I help you?

雖然我英文真係中一二程度 不過喱句都唔算難到我

我女朋友用英文話 想要拎個MENU睇睇

由於入面全部英文我都唔多識 所以我就話跟女朋友點餐 佢要咩我要咩就算

個鬼佬又走番埋黎問左句野 我剩係聽到:what xxxxxxxxxxxxxxxx like?

我女友就點左2個DINNER SPECIAL 之後個鬼佬又問:what xxxxxxxxxxxxxxxxxxxxx?

我仍然係聽唔明 女友就同佢講:WELL DONE!

我聽到喱到我大約就GET到 我估個鬼佬問佢覺得喱間餐廳既質素/員工服務/態度點 因為我見女友都讚佢

個鬼佬轉另轉頭問我:whatxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxx?

我好自豪 充滿自信 大大聲答: GOOD JOB!!

個鬼佬就呆哂 唔明我無啦啦做乜講GOOD JOB咁

女友見到 即刻幫我答:WELL DONE

個鬼佬點點頭 就行左去 我其實到而家都唔明白 到底讚外國人係咪一定要用WELL DONE?

點解講GOOD JOB佢反而又呆哂又聽唔到咁既??? 有冇巴打可以幫幫手教我

又loop

ok

假膠？

個鬼佬擺明英文好屎，good job都唔識

noted with thanks

Welldone狗先食

撚新會然

開始睇到悶

唔知人地叫咩名要用WELL DONE，知人叫咩名先用GOOD JOB，就好似yours faithfully同your sincerely咁

利申英文5**

活動台?

唔係個個鬼佬都識英文
佢地唔識good job好正常

agger

而家啲餐廳，請埋啲唔識英文嘅鬼佬都有

屌開名啦，請埋D唔識英文嘅鬼佬

人地係咪問塊扒要幾成熟呀?
WELLDONE係全熟喔

nice ass

我take away
丟撚咗樓豬添

又抄鳩人潮文

佢咁好態度，你同佢講good job佢會覺得你好似hea鳩佢。下次同佢講blue rare，即係話佢嘅服務態度好罕有，咁佢會開心d同做得落力d